［舊職業］裝飾師

講咗咁耐話要裝飾，咁耐以嚟見過嘅次數都唔多
明明件事好簡單，都係無乜人做為咗令實現全民裝飾同埋令受眾更廣，以下有兩個建議：

全民裝飾
身為一個裝飾師，其實只要有文宣喺身就夠。想成為高級裝飾師嘅話，就要買埋噴膠經過要裝修或者裝飾嘅舖頭，裝飾師鍾意擺啲文宣喺舖頭前面地下又得，痴喺舖頭又得總之每個人帶定啲文宣就實冇死

重現長輩圖
早幾個月大家明明知道長輩圖嘅威力有幾勁，點解最近又唔見哂好多時候得深黃知道裝修嘅原因，有啲冇連登冇TG嘅老一輩係唔知點解㗎，加上長輩圖獨一無二嘅吸引力，一定可以更入屋希望有人會整吓呢類嘅長輩圖啦，同埋裝修嘅外語文宣都要多啲

記住連登只係其中一個媒介，唔係個個都知我地做緊咩。見到裝修嘅時候，就攞起你嘅文宣走過去放低或者黐住啦。有記者嘅時候，就更加要攞多啲文宣過去。下次我唔要淨係聽到「開遮、開遮」，重要聽到「要文宣、要文宣」

光復香港
時化革命

利申：第一次開po，有錯屌細力啲

文宣例子：

光復香港
時代革命

打錯，自膠

P牌推唔郁

長輩圖好殺食，起碼引到d阿叔阿嬋望下

push
[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

Agger 但係唔知點解最近冇乜人整/貼
Btw求幫手推

推呀